﻿

Para executa a migration deve utilizar o "Package Manager Console", caso ele não esteja disponivel vá no menu "View>Other Windows>Package Manager Console"


Execute os comandos Add-Migration e Update-Database para criar a migration e depois atualizar o banco de dados.

Add-Migration initdb  

Update-Database




-- Libs que devem ser adicionadas
Microsoft.EntityFrameworkCore
Oracle.EntityFrameworkCore
Microsoft.EntityFrameworkCore.Tools

Microsoft.VisualStudio.Web.CodeGeneration.Design
